有冇IT manager需要請IT狗

我做開support，識server 野，我需要一個機會

咩叫識server野先
利申 it support狗

抽插條LAN線做活塞運動, 屌下部SERVER 條死氣喉咁

咁識唔識serve 野先

有server administration hand on experience

Server識啲咩？
Apache nginx?

15k ok?

8500個月包7日年假，返一至六，9點至7點，ok?

識唔識reboot pc?

唔係app果邊

識remote reboot pc

得，仲可以7/24on call

識唔識自己去廁所？

唔甩毛，唔亂吠，唔大食，識自己去廁所

做爛市

wintel, Solaris, Linux, AS400, mainframe 都叫server 喎

識咩language 先？

識wintel 小小linux

係人都識啦

咩叫識先，識開機叫識?

汪汪汪，喵喵喵，咩咩咩

9k 比機會你
過3個月13k

唉...咁唔夠撈架喇，做狗都起碼要精通c++

做緊support, 暫時完全冇technical嘢

Support 叫咩狗
乜都唔識 去做街站sales la